
Че, чемодейн-че, этот майк громче
Этот бит четче,
Че — берет начало в трубах проточных
Не верь, не торчит, этот рэп — порча
Точно, в виду немного грубый,
Рэпер не замерзнет, он в пуховике, в клубе
И его пятый альбом прогремит, как гроза
Скроет на фото глаза черная полоса
Никому не служим, нам никто не нужен
Штаны немого уже, но противогаз все туже
Не нравится — не слушай, включи того другого
И закрой окно получше, за ним все хуево
И эти дни идут, педали крути не крути
Мы динозавры тут и метеор уже в пути
Встретят свой конец, гремя стаканами
Стройный тунеядец или горбатый стахановец
Как не мало лиц ты видел, расскажи
Не куришь — молодец, но не учи как жить
Он говорит мне, что вредно вот так вот весь год
Но вечером бутылка снова ебет его в рот
По таким как он любителям лего, я стрелял бы с печенега
С ноева ковчега
У них нет мечты, лишь широкий лоб
Желание просты: поесть и лечь в гроб
Так далеко маня — я плевал на всех вокруг меня
По ножам всех вокруг меня, я бежал
Бежал пока не кончилась земля, но мечта...
Так далеко маня — я плевал на всех вокруг меня
По ножам всех вокруг меня, я бежал
Бежал пока не кончилась земля
Я лишним не упоминал в суе, меня зовут Луи
Послушай что скажу я, набьешь тату на эту и на ту
Что б прокачать простату или простоту
МС хотел бы читать о серьезном
Но походу смысл потерялся в трех соснах
Тонус извилин головного и костного мозга
Слог все так же жесткий с ног валит подростков
Услышав чемодан МС в сторонке замер
Для него это слишком тяжелый экзамен
В его мечтах он чемпион на розовом татами
Но план такой же дохлый, как муха в его стакане
Оказалось, что заставить слушать эти песни
Это также тяжело, как вырубить в Пензе
Где-то в дали давно скрипит и бесит
Табличка вэлком, на кладбище домашних МС
Так далеко маня — я плевал на всех вокруг меня
По ножам всех вокруг меня, я бежал
Бежал пока не кончилась земля, но мечта...
Так далеко маня — я плевал на всех вокруг меня
По ножам всех вокруг меня, я бежал
Бежал пока не кончилась земля
